黨鐵啲廣告貴過電視咖！！

見到有啲廣告比人無視左！！打爆佢呀

推

扑九爆佢的mon

但係大家堅持嘅話成效哥持久性高